今時今日點解會有人認為警察係冷靜？

根本到今日佢地覺得自己係正義
佢地唔會覺得打/射緊係市民
只係恐怖分子
而依班恐怖分子只會大叫 屌你老母

你所講既「人」真係人黎？

仲癲到開電單車鏟人

佢地好冷靜，佢地已經明白情況係唔係你死就係我亡，唔殺晒我地，終有一日會畀我地反咬一口，所以佢地會殺我地。

我鏟撚完示威者
一方面保護香港
我又爽 又冇代價
收工都唔會有咩下場

因為佢地睇得CCTVB太多